（估國家）男童潛食店偷錢再虐貓 拋高撻落地踩頭

重慶市渝北區一名男童日前凌晨時份潛入一間食店竊後，再將店內的貓用繩拖走施虐，用力拋高撻落地再踩頭，手段十分殘忍。事件引起網民關注。

內地傳媒報道，男童是在9日凌晨兩點，潛入重慶市渝北區花園米線食店盜竊，偷失116元人民幣，從閉路電視發現，男童將店內的寵物貓用繩綁住拉出店外，見受驚的貓出店後，一度躱在車底，但被男童用力扯出後瘋狂虐待，用繩子將牠拋再撻落地，再用腳踢，踩頭，貓咪之後受驚再次跑到車底下，男童又重施故技將牠拖離至畫面外。

商店老闆表示，貓咪現已找回，有多處內傷，正在醫院救治，並已報警。

事件引起網民關注，紛議論為何年紀小小如此殘忍：「這麼小的孩子怎麼就那麼殘忍啊」、「心理有問題.將來肯定危害社會」，「有病吧，這都已經跑人家店裡虐待」，「盜竊、虐貓，這種貨色沒救了！刑法伺候最好！都不敢想像以後還會做出什麼心狠手辣的行為！ ！ ！」

共黨教育下，唔意外！今次虐貓，下次虐人

XG下一代

佢地信仰就係弱肉強食
我有權有勢就做咩都冇
公德心, 良心, 信用都及唔上利益

好撚想對佢死仆街做番佢對隻貓做既野

支那人道德敗壞已經唔係新聞，不過我都係會睇到嬲，唉

支那冇虐待動物法，so WFC